卡富同卡路士算唔算係史上最強左右閘？

卡富同卡路士算唔算係史上最強左右閘？

無人駁得到 所以冇留言

Yes 今日啪左綠豆未

綠豆仔最近典？

佢頭寒

攻: 卡路士
守: 馬甸尼
平均: A. HOLE

me

當今最強係卡華積同馬些路🤘🤘

a Cole plus ivanovic wo

好鐘意佢地
但我覺得最勁應該係
馬甸尼+卡富

算

森保達

認同

卡路士算唔算係最識降火既球員

唔算 最識熱氣就係

泥菩薩探肛算唔算係最低質 頭最青嘅會員

右閘我會揀辛尼迪

保辛華

辛尼迪>卡富

熱狗walker加rose完勝啦

布林美？

小妹係最高質

左閘a高無得輸啦
（最尾兩季唔計）

卡富係 卡路士只計進攻就係

加利佬完勝

卡路士作用同馬細路一樣

組合計應該完勝

單頭計 就成日有人搬馬隊長出嚟

算
仲瘋狂刷存在感

兩閘卡富卡路士

兩邊維新迪祖亞昆

四翼齊飛

李沙拉素 杜林

馬甸尼+卡富+尼少+史譚

識貨

組合計 其實都係馬隊+卡富好d

卡路士吹大左，靠星級隊友carry

我carry之下佢地先變星級球員咋

但佢有三大缺點喎

馬隊+辛尼迪不解釋

辣殺

a高?

我先係

拿武

A高邊有得輸呀

a高
攻防都係頂級

無敵護空龍